坤 哥 而 家 大 隻 到 痴 線 ！！！

樣柒點操都係樣柒

冇工開 咪操到囉

係喎 好撚大隻喎 唱歌一定好好聽

想嘔

I say 1234 you say

好樣衰

冇job咪多時間做gym囉

依句真

有無人唱歌會無啦啦扯起件衫show野

自問都算雜食 但佢真係完全唔想屌

又唔撚係唱跳又要係到chok

坤哥一拳一個

這是傻閪乒乓波

嘩ok wo

點解香港D男歌手開演唱會都要練大隻

練來俾女睇 俾你班毒撚睇架咩

肉都唔多塊

大隻條撚 只係個身乾

佢究竟知唔知人地係憎佢啲咩

垃圾歌

坤哥大把女食

Lihkg仔們操大隻左都係無女毒撚

通常都係d mk先會show腹肌以為好大隻。點解演唱會d歌手特別鍾意show腹肌？因為最易練囉。基本上你只要夠瘦係咁意做下situp已經出

未見過咁核突嘅腹肌

坤哥都唔係賣樣既

不了

化妝化出來

嘩 佢有腹肌架 唔夠佢打了

好多gay佬

乜佢有show開咩

這是毒撚點的歌

摺埋啦未見過咁撚柒，個肚腩縮左但個形仲係度

好正
唔理佢幾串點得罪人
佢唔係典型靚仔就係有種sex appeal
大概係好多女人覺得nerd好正嗰種
以前已經對佢有性幻想
而家操咗仲正
想畀佢屌
直男係唔會明

關人撚事咩柒頭，垃圾黎架咋

第一幅有啲似鴨

見到都辛苦 d青筋走哂出黎

咪臭係 ，咁夾硬show出嚟真係

所以話樣衰更加唔好做gym

公道講句 佢唱歌係唔掂
但如果講身形而家真係幾大隻下嘅
屌你地
杜汶澤又話 唔大隻 太濕身 唔夠乾身
吳業坤又話 唔大隻 太乾身 唔夠濕身
真係講撚晒

講真mk成身排骨操到有少少腹肌就扮大隻好噁心

有冇人知今晚個場派飛派得咁誇張有冇坐得滿

口水歌

濕身，乜撚 不過講真，佢短時間內乾到咁，似落左野谷行呢個演唱會期 應該好快打回原形

唔想知

咪臭7係
望下波台果D人兄，真係得啖笑

都係偽毒

原來她不夠愛我(肌肉版）

唔知點解笑咗出聲

樣柒 唱埋啲濕鳩歌

對呢條柒頭完全0興趣
神呀希望佢可以盡早收皮啦 阿門

似係用藥

有無師兄講兩句

咁又點
都係唔襯

咁似力x健身果d成身肌肉嘅毒撚樣

練黎再食多啲女

連登係咁上下

一定型過呢個post80%會員

佢個面色同黃到爆嘅膚色

又脫水減肥？

條女係邊個？

大隻既毒撚

5678

少爺占都有練

撚係我地波台巴打咩
咩班係感情台日日叫春班毒撚黎

Delay no more

駁唔到

利申:非

同意

fuck you 坤哥

免費show都咁搏

操到咁大都咁猥瑣真係第一次見

第一張以為有個tb係道自摸

冇人想睇

健身黎講 乾身既相反唔係濕身
形容乾身既相反 應該要用漲
Bulking會漲 cutting會乾身

點解要屌鳩偽毒 因為佢淨係練左個腹
同埋打藥打到好撚乾水 就以為自己好大隻 好井底
追求短期收益 強行催谷 咁樣練法唔會長久

真正健康地做gym應該係一種生活方式 要持之以恆
唔係同人鬥大隻 唔係要同人show off
而係要鬥贏自己 突破自己
係呢個位置上 偽毒係一個好差既壞榜樣
所以俾人屌

新手練胸腹 老手練背腳

咁叫大隻

連登仔真係好垃圾

邊撚個黎?

屌 洗唔洗特登拉高件衫
做多左

diu nei low mo

真on 9

垃圾

垃圾睇垃圾

尊重d 叫返坤狗

坤狗垃撚圾

平心而論
最近雞心果兩舊都幾靚 真係貼住下胸
6舊都四四方方 又大大面積咁
好多人都操唔到咁既效果 個個都操到細細舊但漲

覺得佢好肥好d

我發覺成個連登都係

好嘔心

好型😍濕左

你話郭富城？

有何用？

垃圾連登仔接唔接到佢一拳?

香港啲藝人玩轉型，有時間去練大隻都唔鑽研下自己啲演技歌藝

佢個好gay友健吾呢?

為演唱會練都算有心

一有坤哥

負評實多

7到一個點

坤哥用佢d腹肌幫連登仔夾腸仔

冇練一排又會打回原形啦

唔係大隻 係瘦+乾 但對比返佢以前個大肚腩 係勁

why

點解佢練到啲皮咁乾咁皺?

你點知佢打藥？
利申：好憎偽毒坤

JW

邊度大隻？消左脂線條出返咋喎 d濕鳩報紙亂炒作

屌我得唔得

正常男人都要操肌啦 瘦住肥爆點見人

做鴨

濕身，笑撚左 笑撚埋右
個個開演唱會 都做gym 咪就係為左迎合你依d外行人
是但落少少野 揸乾少少 有d腹肌 就覺得好大隻
瘦到有腹肌 成個難民咁 咁都叫大隻

On9仔 腹肌形狀係天生架，你估大面積 四四方方係關操練事？ 漲先係要操出黎

狗也不吊

佢啲飛似係朝早拎頭條送個啲優惠券一樣

佢的確做多左 同埋樣柒柒
但屌佢班人 一係自己好撚大隻 一係就人屌佢又屌

認真低頭望下自己個肚腩 自己唔肯郁係度話人呢樣嗰樣
佢再乾身個腹都有一定訓練量 俾人講到乾身就有咁

吓 佢咁都唔關操練事？
天生咁大舊？ 你試下戒口再cut 睇下有冇

腹肌咁撚高既？

佢應該無乜點操開
突然短期內修到咁低體脂同乾水
我相信佢係落左野

其實都乎合偽毒既價值觀既
急功近利 追求表面而欠缺內在
用藥見效快 出黎效果呃得下人

有操開既緊係睇得出啦
但試問香港地有幾多人係會認真操gym
而家偽毒呢d無mass既乾身撚就叫好大隻 打撚死人云云
人地有mass 要背有背 要手有手嗰d就叫人太大舊 over左

「我覺得太大隻唔好睇囉 一舊一舊咁好核突」

個個以為有腹肌就大隻

型咁多 點比

不得不認又真係操得好fit

陳柏宇
利申: 唔係狗坤fans

唱唱下歌拿起件衫..??on9???

傻尻棋子一粒。狗屎垃圾都可以開演唱會

瘦底腹肌同cat girl大波係一樣都係唔計既

個個好似你咁肥宅咩，你無唔代表人地無

連人哋健身練大隻都要踩人

形狀 同 幾多舊真係天生
睇相都唔覺佢漲 只係乾身

好造作

[有圖慎入] 你最瘦嗰陣有幾瘦？

借隔離post一用
佢咁瘦又唔見有腹肌？ 上面夠膽講佢個6舊唔關操練事
首先冇話佢好型好大隻 甚至柒柒地 只係想講佢都有俾個時間同心機
唔好一尾鳩踩

好大隻狗公

城城？

垃圾歌手 以為大隻左就出位

唔好同佢打呀, 佢有腹肌架
你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀

狗公坤操咗三年

點解要扯高件衫 一係就除衫唱啦
就咁睇相覺得好做作
Show肌肉唔係問題 但都要睇情況 其實佢當時唱緊咩歌

可能真係大隻 但真係樣衰佢唔搞咁多野都無咁反感

如果佢唱1234之後扯高件衫個畫面肯定好尷尬

打撚死人咩

好乾

無我咁大隻 就收一收皮先

操左3年都重係咁？
我開始有d同情佢.....

操到咁鳩肉酸我情願做毒撚喇

你本身就係毒撚 操撚到我咁大隻咩

你貼你身型黎比大家見識下

瘦版陳換人

好尷尬

佢個肚一撻撻

係
真心好奇怪
我諗係因為冇乜才華 要靠呢啲野搭救
我諗香港歌手係得eason唔駛

屌你睇東張見到坤狗真係好尷，完全唔知佢做乜9.....

成撚日扯高件衫做乜撚野姐 成個戇鳩仔咁
你係露就除曬佢啦

嘔心到我即刻轉台啲肌肉咁撚核突就咪撚show出黎啦屌
覺得佢揭起件衫係以「我好撚型」嘅心態show肌

證明唔係人人大隻都好睇

死偽毒

自從聽聞過佢有做坐枱陪富婆之後 見親佢都唔開胃

頭先食飯睇到
我同家姐都爆撚哂粗
影響食慾

阿rain

因為香港人睇樣

派飛派到，好多阿叔C9入去睇

其實憎咩？

食飯見到真係好嘔心
係咁拉高件衫除衫咁造作博乜

去擔泥啦，唔好嘥咗個人才
唱歌搞到大家辛苦自己又難受，何必呢

佢岩做肥毒多啲

點解頭髮多左

咁都用藥你真膠定假

堅掂喎

點解肉酸先

又大隻又大包

我大隻啲

咪玩啦ching,咁都睇到用藥，唔識野真係比你嚇窒，呢d身型節制飲食，加埋恆常訓練都算易有，洗鬼用藥咩，搵位入人都唔係咁架
仲有最後果句乜9老手練背腳你作架？老手練full body啦，唔通老手就唔練胸咩，你唔好係到唔識扮識，誤人子弟啦

不知所謂咁刻意拉高件衫 唔係以為自己真係好大隻呀嘛?!

冇人睇佢訪問果part 咩？線明顯畫左陰影，d flash 閃埋去仲係黑媽媽勁on9

你就唔識，知唔知藥都分好多種，唔係隻隻都for 谷大個mass
有d專for收乾水，脫水的，佢短時間內乾到咁，明眼人都知咩事啦

如果狗公坤呢家去溝心穎嘅話，有無機會比佢食到？

地盤佬咁

其實明星為左演唱會谷到行身形好正常姐
女明星都會為左開show谷行個波啦
佢都係target比女觀眾睇 等形象man d
型唔型就見人見智啦 利申唔覺得型
但好過成班係電腦前淨係識屌人柒
自己就連腹肌都冇舊
瘦到仆街成條柴咁既毒撚先囉
肥到有肚腩既更加唔洗講

Bt7w樓主成功引人討論偽毒

佢咁都算短時間？同埋你知唔知拳擊手都會係短時間收乾自己黎過磅，咁唔通個個都用藥？而家好明顯佢用藥既可能性係細過佢唔用藥啦，都唔知你地點樣明眼睇得出一定用藥咁犀利

唔同channel

你咩channel呀，睇唔順眼又有d肌肉既人就係用藥既channel?

搵你拍pokemon扮大拳石就岩

冇胸肌，嗰波平嘅

一味用藥收乾扮大隻，攞效果

咁都唔短？佢肥底仲要本身

行咗嘢的話應該唔止咁啦

首先呢 藥就真係有好多種既 五花八門 有d好專門 有d好大路
另外呢 操野就緊係full body咁操架啦 基本野黎
但係操既比例上會有唔同 有人會重點地操某個部分
有人為左針對自己既弱點 有人想個部位再靚d
總之我既意就並非話老手唔操胸 老手都會玩晒全身既

新手黎講 好多時見到佢地會將個操練重心放落胸手腹嗰度
其他位就練少d 甚至淨係操上身唔練腳唔練背都會有

老實講 真係有d睇唔順偽毒
明明無咩mass 淨係收乾水 就咁多年話佢大隻
嗰d認真用幾年時間操出黎既大隻師兄 就比人話太大舊唔好睇

討論下 鳩up下姐
你今日操左野未

拳手？ 健身？ 大隻？
明明講緊健身 討論緊偽毒大唔大隻
點解又講拳手賽前減磅？

好撚柒